import { Meta, Canvas, ArgTypes } from "@storybook/blocks";

import * as AlertsStories from "./Alerts.stories";

<Meta of={AlertsStories} />

# Alerts 提示框

警告提示，展现需要关注的信息。

## 用途

- 当某个页面需要向用户显示警告的信息时。
- 非浮层的静态展现形式，始终展现，不会自动消失，用户可以点击关闭

## API

<ArgTypes of={AlertsStories} />

## 示例

<Canvas of={AlertsStories.simpleAlerts} />
